唔明白聖誕節有咩特別要專登去慶祝

不人約關我鬼事

發！！！！！！！！！！！